我燒左幾日38度 但我無睇醫生

自我隔離 無出過街
得發燒 同 無咩力

14日前無離過境

你番過大陸啊

會唔會去警署求助？

你要既attention

巴打去過邊度嚟

唔好理
去一轉警署先

你需要去狗至求助.

無咩力 已經係肺炎病徵
連登歌神r.i.p.

如果出事，應𠄘我快啲去警署

未發燒前 係飲過兩次茶 2個鐘到

叫警察幫手啦仲等，香港警察係最好！

去狗屋自首，記得咳多兩聲

聽聞popo有特效藥，藍絲講的

我無咩點咳

報警拉你丫拿

屌你，重係連登問。落街去黑警署問阿蛇點做啦

冇公德心，我勸你去警署自首啦⋯⋯

認真，傳俾啲狗，如果成功你幫左好多香港人

去警署自首啦

去衛生署貨倉行幾轉

去狗屋探熱

下世好好做人

希望無事

同親戚定屋企人

唔知真定假
不過可以參考吓先

有冇嘢需要報失 請即到警署
隔離需要最少14日 過左14日好難搵得返

有冇屋企人同你同住，有而你過多排仲發燒抖氣唔舒服建議去警署求助

去轉狗屋先

係咪d 19屋邨茶樓
個d 地方好多廢老

係人都會發燒，無事嘅

去警署搵專業人士救助下好d喎

叫左幾次大陸雞

下世小心

拎啲口水痰比警察check check

去轉狗屋先巴打

屌你揾狗求助是常識吧

香港警察幫到你

有去過支那就去警署求助

有咩事第一時間去警署。冇人會反對

可以社區爆發？

住邊

巴打呢排有無唔見野

報警
你屋企有家暴

去狗屋行番轉先

親身去狗屋報個警先

你跌左嘅野搵返未？唔見左野可以去警署報失

我估流感
但係流感唔睇醫生一東會死人架樓主

拿拿臨去巡迴各區警署搵人幫手

同老豆一個

去失報失
唔見咗個良心

住邊區
唔好害人啊大佬
去狗會好喇你

請去紀律部隊宿舍求助

去警左警先

老豆老母

有野唔見左可以去報失喎
但搵番記得去銷案

去狗屋唔洗報案既 咳啲口水係佢地啲扶手度同廁所門口

去邊報警？

去左狗屋報案先啦

我屋企人感冒都燒咗幾日，今日啱啱退咗

去狗屋

去支持警察 咀啖阿sir們

你好似唔見咗銀包喎
仲唔快啲去多幾間差館睇吓有冇

去狗屋狗屋狗屋

巴打要好返！

快d去報驚
好人一生平安

記住痾埋個屎先好走

南區

邊到？

免疫力打緊仗 飲多水 不如去狗屋先

落街去黑警署,求助啦

琴日最高39度

我認為有咁嘅必要

睇醫生啦

快撚d去睇醫生啦
想等死？

手足你好似唔見野，麻煩去狗屋報案先

去狗屋呀

好似正確做法係去警署報警

警總啦 仲等

gg咁你果區應該就爆記得多謝林鄭

去曬全港九警署話唔見銀包要報失先

唔想a0死啊

去自首啦

錄口供錄得仔細啲

去醫院仲危

去搵警察叔叔報案先

最近有冇唔見野

巴打係咪唔見嘢啊？

好好休息

巴打去狗屋啦真心幫到你

香港警甴世界第一

笠個口罩睇醫生啦屌
如果你真係中左招
要追蹤返接觸過咩人
個帶菌者仲周圍走隨時惹落其他度
你唔為人 都為下自己啦

同我一樣 都發燒緊

搵警察幫你啦

我諗住有快速測試先去睇

無力同發燒係最明顯既病徵

狗宿見

會唔會送幾盒口罩俾警署？反正樓主都用唔到

支持醫護罷工！最重要嘅就係照顧好自己，唔好俾自己病

去狗犬總部 一遊吧!

你住邊區

去警署please
我前排飛完都即刻去警署報失

巴打有冇唔見野？去警署報失好喎

答應我地，一定要去狗屋求助

流感都係

去狗署

其實唔係咁驚, 好大機會只係普通流感, 去診所睇醫生拎藥就得

係咪凍得滯咋
不過都睇個醫生先啦

人地一check你體溫就知
除非你食退燒藥
但人地都成身保護裝

結論係千奇唔好去狗宿累人累物

咪係
樓主想拎口罩費事傳染畀人咋嘛

屌你

呼吸冇困難 , 就多數都唔係武漢肺炎, 去睇醫生啦

聽講南邊圍冇隱世神醫去村公所問下

去揾林鄭

自首啦

去警署

唔使咁驚，去警署先，佢地會幫到你

咁危急？快啲報警先

照左x 光睇下花唔花先

去就近警署尋求協助

有無唔見身份證?

去睇醫生啦。

去搵最叻既警察幫你

報失........唔見左健康

去狗屋記得留低埋個口罩

唱歌咁好聽 keith仔唔好死

樓主假膠點解可以推到上熱門

去警署，順便攞口罩

後生冇咁易但都要早啲睇醫生
不過去之前記得報報案先

去左狗屋問專業意見未

四肢無力係症狀之一，未必一定咳
都係嗰句，去警署求助啦

肯定有人詛咒你。，快d 去報警！！

香港仔狗屋最近你
快D去救助

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

警察識急救，應該可以幫手驗

反而唔好表現出咁多病症
要同狗狗多d接觸 要防不勝防
留d口水 用過既紙巾係入面
如果入左狗屋就有咁耐留咁耐

你要諗點感染佢地 而唔係嚇佢地
當然希望你係冇病冇痛

去警署先啦，報失又好乜都好

報警話有家暴
即刻有狗上黎送你去醫院

你老豆正常?

去狗屋，你唔見左野！唔見左手足！

去自首啦

我過年前22號燒到39.7度，醫生開特敏福俾我食，一日後退燒。

警署可能有肺炎解藥

住邊呀巴打

狗屋好多女狗 靚唔靚我就唔知

去狗宿

去警署報警

乜病都會無力架啦 如果發燒

去報失先啦

勸你去警署自首

我老豆都係 起床嗰下燒得冇咁勁 夜晚開始又燒

有無喉痛嗰啲啊

香港警察資源最豐富

有無食藥?
出街有無戴口罩?
依加本身都無流感高峰期再加天氣變得好快
暫時睇都仲未有社區人傳人
擔心既應該去睇診所醫生先

搵警察幫手

可能係流感啫

好順暢

希望係

去警署求助
跟住去醫院啦

去香港公安局啦

警署警署警署！！！！

投注站 + 民建聯辦事署 + 狗屋

同我個FD上星期一樣，有去睇醫生，話流感。

問狗

傻仔 你去警署報案 話你被病毒侵犯咪得囉 啲阿蛇就識做架啦

同你一樣燒左幾日 但睇醫生發現係生水痘

無水痘

巴打買D感冒藥食下 飲多D水 休息下 睇下咩情況

同埋左右同右耳成日唔同 左耳經常38 以上右耳低0.8

去警局啦洗唔洗教

一陣黑警又出post話網民鼓吹有病市民去警署

應該係
佢冇去過大陸
之前仲唔肯帶口罩
屌 我都驚佢返工有人有肺炎傳染俾佢
咁我成屋就要集體隔離

反而我同你相反
除左冇冇力同冇發燒，其他咩都有

點知有口罩都會中

希望樓主無事

連登仔真係當人condom咁
一聽到有人發燒就叫佢去警署
一係就大大聲叫人唔好出街害人
完全唔關心下人 慘
明明樓主又唔係出咗街 淨係病左上連登圍下爐都唔得

肯定係啲暴徒搞到樓主發燒
做個良好市民親自舉報罪案

我都燒左
但係扁桃腺發炎

警署很需要同志們啊

有冇去過油塘大本營食野

快去警處報定案

去警局自首唔該

去差館

入得嚟留言都係關心緊佢啦

去狗屋call 白車

流感啫

利申啱啱乙型流感好返 有特效藥一晚好返哂👍🏻

快啲去報警

扮藍絲 對水果咳 送果籃俾狗

真
入去唔好戴口罩
怕啲狗鳩拉你

推呢個

去差館未

支持自首

抗疫都要不忘抗爭 差各位既簽名 尚欠700人就快截止

認真答你
好多急性病/重症都會有發燒前兆
你都係咋咋林去睇醫生

台詞
dr. I don't feel so good

呢到全部同狗有關嘅留言 佢一個都唔覆

去報驚先啦

跌銀包
去狗屋

出左去就危險
飲茶長時間除口罩，更加危險

四肢無力代表血氧跌緊，唉

唔好驚住啦，而家都係流感高峰期。
去醫院小心啲，醫院好高危。

無論如何，去一轉警署先，報失。

口水鼻涕記得周圍抹

其實肺炎我唔係咁驚，我帶口罩係覺得而家呢個時候惹到咩都會嚇死自己又嚇死人，所以點都會用口罩。

而家咁多人肯戴，反而覺得安心的。

請去差館攞口罩
警謊必定會公正處理

自我隔離幾日 等咳同發燒就搵警察先生幫手

報狗當然去狗屋報

嘩咁大件事記得搵英勇既香港警察幫手喇

我有個FD又係，
兩個流感，一個扁桃腺發炎。
個個都病。

真 佢地會幫到你

樓主需要警謊支援

煲姜水飲啦，得架。
一定要出汗，唔係唔退。

快啲睇醫生 可能係流感啫 及早求醫

出左汗都燒

圍周摸﹐借筆借紙巾﹐要雙手捉住呀蛇隻手表達謝意

因住搞到腦膜炎都係去睇醫生啦

星期一去醫院 先同警察講先

你好似唔見左銀包 係咪？

屌好撚驚同，d支那睇醫生 無事都變有事

唔夠口罩用去警署or禮賓府拎

買花圈支持警隊，記得要同每一個警察影相打卡，擁抱抗暴英雄。

你好似唔見咗啲嘢喎，
你要去報失啦。

預約拘捕

快啲打電話啦，可能你打唔通電話又或者要等39分鐘先有人嚟㗎

聽講同警察傾計越傾得耐退得越勁

睇醫生？

吞精抗病啦

希望聽日無事 利申老豆老母都有番工 但佢地暫時無病

18區狗局都去問下

不姐同下d狗仔玩下先啦

巴打飲多d水可能普通野姐 有冇食退燒？沖個熱水涼好訓啦 早d訓

樓主最近係咪可能有朋友被警察拉左？
快D去警署問下 幫佢保釋
一間搵唔到就去另一間

又發燒又冇力，九成係中咗
要去警署搵警察叔叔幫手啦

食左三日退燒藥

去狗屋求助啦

去警署la

我上年中左乙型流感 又係咁燒左6日 39 度 今次反而無咁高 主要咳有小小談 發燒37.6-38.5 無力 喉嚨小小咳 幾個鐘先咳一兩聲

巴打take care

有時會39度

你有冇唔見野要報失？
出街記得戴口罩，但講野唔清楚就記得除

去警署同警察叔叔求助
聽聞佢地有特效藥

其實隻病係咪似流感會自己好

去自首

去睇醫生警察

好似係 但我自己都係d抵抗力差嘅人

發燒發到上連登開post邊答邊吹水 都幾精神

去警署報失 散子包

借post一問
我老母做樓面
我叫佢帶兩個口罩
飯前一個，飯後換個新
正唔正確
但屋企物資短缺
定一個口罩用10個鐘
比d意見

快D搵下李漢民，佢乜撚都唔驚

不嬲都話大件事
要親自去警局落案
你留係屋企唔係咁啱wo

好病好病咁既樣
唔帶口罩去狗屋報失，因為你唔見左銀包

做完手續之後好平常咁起身走
轉身頭也不回 臨行到出門口果陣
雙手食指指天 頭向上望 用適中音量講

願榮光歸香港

十分正確

我同你一樣。都唔知去唔去醫院好

去警署屌柒黑警，等佢地近距離接觸你！

禁室培育。超級播毒者 記得去探賊婆

你係咪純粹凍親

在口罩內墊塊紙巾。

請盡快前往就近警署救助！

去警署報警，麻煩晒手足

借位抱歉，條友仔今晚又出口術話有俄羅斯口罩啦
歡迎幫p牌仔推下+share去黃絲谷
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

唔見左良心

樓主有無食退燒藥，醫生話食完藥好快退燒多數唔係肺炎。快d去睇醫生先

食左三日無退過

搵警察啦屌

我都明白會好驚
果日我喉嚨痛，係診所量左38度
跟住都花左d 勇氣直接走去醫院睇
睇之前預左自己會入院
點知去到量冇發燒，醫生話普通傷風
而加好返但係都驚自己仲有事
去醫院睇果陣係覺得自己中招，唔想累人，但真係好驚，驚自己入左去出唔返黎，驚本身冇事變有事，但我都去左睇
你去睇醫生啦，未必係中招ga

樓主你好似唔見咗野喎
警察叔叔幫到你

去警署自首

師兄心水清

你要去睇班垃圾狗其實

去過邊

巴打快啲去狗屋吐啊蛇口水

agger

無咩力<---- 流感多
胸口唔痛+呼吸OK 就好
有事睇醫生
唔好死

係咪食過啲支那外賣雞

去警署先
唔駛帶口罩既
有野慢慢講

自首啦你

去警署啦

記得親身去警署

戴口罩去到拉低先咳

下 問左警察叔叔點算好未

又岩

盡你一切所能 去搵毒蛾既通風系統或者接觸佢身邊人

燒壞腦呀？仲唔即刻警署call白車

如果可以去左狗屋狗宿求助先
希望你冇事
好人一生平安

推

即刻去警署咳兩聲先啦

see doctor la🙏

點都要去下狗屋報下失先啦

星期一去狗屋 再等佢送我去醫院

同你一樣
食必理痛退咗
下世小心

記得入警署向警察求助

去狗屋啦仲講咁多

忠誠勇毅

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

有冇叫雞?

See poop la 🙏🏻

買啲西餅送入去撐警

有無唔見野呀 去狗屋報失喇

唔去狗屋都去前線除口罩同popo合照喇
話好崇拜你哋
影完攞探熱針出嚟探熱
大叫，哎呀，仲未退燒
其他爸打記住影住班 popo 反應

去報警前唔爭在去埋元朗南邊圍啦

無發燒 過年之前病 8日冇出街 冇左喉嚨痛同鼻塞 但個人仲係無乜力 一兩聲乾咳 都諗緊係咪中左招

你有冇家教架
病成咁仲唔去警局？

樓主希望你無事

自首啦叫雞就

唔該去狗屋就轉

由細到大接受既教育都係有事就要搵[black]黑[/black]警察叔叔

咩自首，報料
逐間逐間報

樓主置頂啦

警方幫到你

如果有兩個症狀就好大機會
例如發燒+咳

你一係就去狗屋一係就睇醫生
兩樣都唔做就收啦

唔好出門口 直接打電話求助
大吉利是講句如果你中咗
等陣你去睇醫生唔知中間會唔小心感染左幾多人

由 7：23 開始介紹，有兩個症狀就要見醫生

休息多一日 唔掂既話主動到警署投案

快啲自首

點解唔睇醫生？
係咪唔見左身分證？去左報失未？

嗱, 你搭車去醫院就搞到司機
你去警署尋求幫助呢
就幫到全港
自己諗

送「新」口罩入警署慰勞夠蛇

HIV seroconversion

出街搭地鐵去醫院啦

認真，要搵警察叔叔幫手
例如唔見錢包，鎖匙，去報案先

如果咳兩聲記得講excuse me
到時仲有燒就問佢地點幫你

快啲去附近嘅差館搵優秀嘅香港警察幫手

有冇事都去狗屋先

唔好去求助, 去同佢地傾下偈咪算囉

保重 希望你冇事 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

去報警，警察幫到你

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

btw, 好似幾靚

本地人傳人？

樓主千祈唔好對住西餅咳

唔好推

Follow 定樓主先
樓主燒壞腦開白痴post
好心落去7仔買藥食

去狗屋報個小案先

去警署check真啲好啲喎

呢個月有冇去過機場返過大陸

希望巴打無事

係咪白血球過多？會燒幾日咖

14日前無離過境
即係14日內有?

可以問下警隊應如何處理

去救救大家

去示威啦

唔好咁自私啦 去警署自首啦

38算唔算低溫燒?

千其唔好去某d宿舍附近 小心深綠色口罩既人

唔好自己去警署，因為去嘅途中會感染其他人
正確做法：報警話家庭爭執之類，等班狗上門之後話唔追究，佢哋做完野都係搭狗車返去，所以可以集中感染班狗

今日美孚個啲可能係你朋友喎 攞住啲名逐間警署去問下啦

靠你 去警署搵朋友

呼多兩啖氣去中史冷氣抽氣位

警察會幫你的

學個瑞士藍屍咁支持警察
係佢地面前講番十幾分鐘野

放心
應該唔係肺炎
係aids姐

去專警署先講真， 藍屍店 便衣狗

啲廢老會用啲茶嚟清喉嚨

你去警署自首啦

到時警察又有十大訴求，罷工

打仗警方熟行情？

唔得喎，未知係普通流感定係wars，要搵警畜斷下症先處理到

佢地聲稱自己比醫護勁架，有冇需要入廠睇佢地頭

唔洗太擔心，有可能係流感or普通肺炎
最緊要睇左醫生先，唔睇唔代表冇中架
利申屋企人個frd中左普通肺炎以為自己中武肺嚇到得翻半條命

暴徒你都係自首啦

聽日去睇 今日仲未退

我而家去醫院

用mask去差館門口>扔>報失

真 而家只有報警求助可以幫到你

希望樓主無事

其實學校真係關鍵
你一復返課就肯定社區爆發
過萬學童返學放學逼巴士逼地鐵
仲要唔好唔記得香港有過千跨境學童，如果復課後果真係不堪設想
不了

有無係酒樓跌左銀包？唔見左記得去黃竹坑警署報案

叫警察幫你。

巴打快d睇醫生，希望你無事
我都係南區人

等多一日去診所啦，醫院冇事都變有事啦

去搵警察睇睇好啲喎

問下專業人士意見睇下駛唔駛睇醫生

去警署先啦手足

去政總紮營

去警署慰問啊sir辛唔辛苦

希望樓主無事啦

分流完 護士叫左去一間房坐

快啲去警署先

仲唔快d去狗屋求助

醫生話唔似 等照x光

無事既無事既！ FluA啫！

成部移動x光機過黎幫我照

我郁都唔洗郁 好似比人隔離左咁

去警署先？

照完x光 醫生話無事 口水要等結果
有得番屋企啦

虛驚一場 冇事就好

報警未

留名等睇，第15個確診個案

唔係你

做咗快速測試未

警署is waiting for you

CLS
仲唔搵警察叔叔幫手

快d搵亞洲最優秀
天職本能平易近人

會唔會有野唔見要去差館報失？

樓主 請一定要參照建議
報警求助

支持

去報警

等死

狗屋有口罩拎

報警啦

唔好嚇自己 休息下先

即刻落狗屋行返兩轉先啦咁都要教

有冇快速test 同埋幾錢

祝樓主早日康復身體健康

大家對你的病都係正評

快啲去警署報警

係咪流感咋
我年尾流感都燒左6日38度

記得去狗屋走返幾轉...